\section{Benutzerschnittstellen} 
Dem Benutzer steht eine grafische Benutzeroberfläche zur Verfügung um die Geschäftsprozesse abzuwickeln.

\subsection{Authentifizierung}
Beim Starten der Applikation erscheint ein Login-Dialog. Der Benutzer muss sowohl Benutzername wie auch Passwort eintragen. Ausserdem kann hier die URL zum Server verändert werden. Nur eine erfolgreiche Authentifizierung führt zur eigentlichen Applikation.

\begin{figure}[h!]
\centering
\includegraphics[width=0.8\linewidth]{fig/ui-interface/ui-1-authentication}
\caption{Authentifizierung}
\label{fig:ui-1-authentication}
\end{figure}

\newpage
\subsection{Artikel anzeigen}
In dieser Ansicht werden alle Artikel angezeigt. Es stehen alle wesentlichen Merkmale eines Artikels zur Verfügung.

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics[width=0.6\linewidth]{fig/ui-interface/ui-2-show-items}
	\caption{Authentifizierung}
	\label{fig:ui-2-show-items}
\end{figure}

\subsection{Bestellung erstellen}
Bestellungen können in dieser Benutzeransicht aufgegeben werden. Der Benutzer muss einen Kunden und mind. einen Artikel eintragen, damit die Bestellung durchgeführt werden kann.

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics[width=0.6\linewidth]{fig/ui-interface/ui-3-create-order}
	\caption{Authentifizierung}
	\label{fig:ui-3-create-order}
\end{figure}

